定啲嚟 猁狗cup撚硬

利迷表示未撚驚過
最後唔係對面派膠就越位入波ga la
冇可能會輸

利記又玩反cup呢啲老套劇情

咁快燈定

神秘力量never dies

陳耀我比500萬你走去南美你返黎做咩

好老套又熱血

劇本利贏硬趁佢賠率高快d加碼客勝好過

越位入波中

曼聯

一早估到啦

好彩all in咗

Shaw

一係就-6波一係就越位波
總之就無甩拖

直接送個盃比利啦 次次都係咁

買咗500呀，踢好啲啦爭冠

我修記球迷嚟

獌狗有冇咁撚驚連開幾個post係到燈

燈乜 明顯4334
係人都知

認真
見利咁快輸一球即刻買左佢客勝

輸緊一粒個陣主勝仲冷過反cup

易玩到

究竟樓主係咪真利嚟

辛苦獌狗仔

辛苦ching了